如果聽日冇100萬人去集會的話 就代表有一半和理非已經認輸

以之前民調為計
泛黃有230萬人 勇武12萬人 起碼都仲有210萬和理非
一半勇武去5區開花 每1區起碼都有1萬人
一半和理非去港島都仲有100萬人
仲要聽日係5點放工時間先開始

所以如果聽日冇100萬人去集會的話
就代表和理非已經認輸
唔想畀人睇死 就同我全世界出哂嚟
巴士路面suck哂就搭地鐵都出
中環出唔到就金鐘
金鐘都唔得就天后
港島畀人清就去尖沙咀

大家唔係要民主 自由 公義 人權架咩
畀啲決心出嚟
就算要受盡屈辱都要企出嚟
就算中哂催煙胡椒水都要繼續行
要記住 我地係香港人 適應能力抗壓能力係已經Max level
我地就只差在決心
一齊返到6 7月個陣 視每一場抗爭都係End Game嘅決心
聽日一齊去集會

我期待聽日大家用數字打我臉

期待聽日大家用數字打我臉

1/N

2/N

3/N

4/N

5/N

勇武12萬人
120都未必有

甴近平

6/N

7/N

Push

8/N

9/N

笑死

10/N

雜種 甴近平

11/N

12/N

13/N

14/N

15/N

香港人 返工

16/N

50萬都唔知有無

17/N

112 3點 維園見

18/N

推

自己都唔出 就一定冇

19/N

20/N

21/N

22/N

23/N

24/N

25/N

26/N

乜撚野打臉

27/N

咪撚再拎 200 萬打飛機

唔出都唔代表放棄

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

睇得台灣youtuber多

28/N

29/N

30/N

曱近平

31/N

32/N

唔可以咁講
因為好多人知道會有下次遊行
所以佢地就下次下次

33/N

甴，自膠

我地就只差在決心
一齊返到6 7月個陣 視每一場抗爭都係End Game嘅決心
聽日一齊去集會

有12萬勇武嘅話仲會打到咁咩？

34/N

有心既就印文宣落街派啦，你估呢度真係咁多reach咩

35/N

準時見

36/N

37/N

p

咁又太誇

自推到50 就唔再推

PUSH

38／50

大家一齊加油，盡自己嘅力量同埋唔好忘記政府所作所為就可以..

39/50

40/50

有無發覺最近既遊行/集會都無公報參與人數？
唔係唔數人
係次次黑警都破壞秩序
根本數唔到/無人數

41/50

42/50

幫推

43/50

有無發覺最近既遊行/集會都無公報參與人數？
唔係唔數人 係次次黑警破壞秩序
最後根本數唔到/無人數

星期六一定會先天性少d人架喎

44/50

100 萬你個頭咩 望下黑警同黨鐵做緊乜啦

啱

根本係黑警破壞法治 無人數/數唔到人

如果聽日冇xxx人去yyy 就代表zzz已經認輸

根本係黑警破壞法治 無人數/數唔到人 各位手足明天小心

總有方法數到人 不過要睇主辦方功力

香港人出黎啦

45/50

46/50

想問下尖沙咀幾點開始？

有10萬都難

47/50

睇下房屋台班人 你就知好多人活喺平行世界

係根本數唔到

48/50

拉

現在放棄的話，比賽就結束了

講真難啲有
地點分散
加埋呢幾日行過幾個連儂牆 一張文宣都冇

49/50

10萬都炆炆地
所以更加要出
甴近平

50/50

每人ig 放一次112 比班和理飛知道聽日係幾咁重要

如果有12萬勇武既話班狗驚到瀨尿啦

發緊高燒
聽日唔知去唔去到

push

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

好心唔好再用呢啲騎劫人嘅字眼開post

會出現嘅自然會出現

打你老母臉咩

勇武12萬人???
500人左右喇
其餘嘅已經拉晒

去尖沙咀行街街

班和理非日日俾child 登仔屌阻膠左膠
而家又好意思屌人唔出黎

所以唔出但係唔放棄係咩心態

要個個活動都出晒？

Yes

游水過海都要出

早幾日先講完話連登如何用焦慮製作冷漠
話咁快又黎

講真星期六有好多office都要番半日...

班狗成日出黎搞事
其實真係好難好似以前d大遊行咁一家大細行出黎

聽日見

屌你又失敗論

希望真係有100萬人，否則真係比popo笑到面都黃

推呀

一定去，甴近平

肯定會封鐵啦 邊有咁順利

五大訴求！缺一不可！

聽日3點開始啦咩5點呀

自己set個位俾自己失敗…

你個標題
不推文回覆

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

聽日百五萬我維園祼跑

平時唔出唔緊要，但依啲大活動要出係正常啦下話？

提早攔你 人數一定有影響
有定心理準備

知唔知點解你要自己不停推post無人理 ?
因為由6月做呢d 所謂的靚畫面的數字集會， then nothing. 肯出去的兄弟姊妹， 手足已經俾人捉晒， 殺晒。而到今時今日11月仲係叫人去數字集會， 會出去的香港人已經應唔到你了， 已經死晒

預計實會一堆悔氣post

曱甴王
甴近平
習曱甴

如果巴打搞裸跑，應該好多人岀

老實講得好少文宣 唔講都唔知有

殺龍巴絲每區得12個就真 6月都會反打 11月變成挨打
依家好多都係消防同哨兵

完全唔關事 好明顯又想打沉自己人

街外見到

去邊又唔講，屌你咩

會無人, 講真

垃圾弱智post

只求劉生唔好報細數

咁一早放棄咗啦

維園見

聽日唔出既人
麻煩唔好做冷氣軍士
請幫手mon post查交通

甴近平

一定要有

200萬人係個創舉
但唔會係個參考指標
如果每次推算都基於200萬人
只會每次都失預算

禮拜六好多人返工

之前幾百萬都係禮拜日

失敗撚分化撚日日嗌輸
屌你老母臭系

唔係好記得 好似係8月民調 剛遍地開花個陣

112吹大雞 重要活動出席下啦

勇武12萬
120下話

唔好成日谷數字...

起碼我行過幾區嘅連儂牆都見到好多112嘅文宣圖喎
連元朗國都有

勇武12萬人 樓主你數學攞U架？

次次都話無xxx人集會就輸依啲topic真係好煩

Btw 推

用碌鳩得唔得

一定大大力打落你塊面度

咁多位 我想問一個問題

勇武12萬我諗千二都冇

黑警有數過，佢地估計有700

聽日唔去姐係政府已經拖撚死我地 大家 我懇請你地出黎
（利申： 聽日11點機場落機， book左酒店擺低啲野就沖涼出去，屋企太遠唔撚返）

有十萬都偷笑了
眼見愈來愈少人
肯企出黎
全部 果頭好嬲
果頭post ig 吃喝玩樂 幾開心

行動post 推

勇武12萬人？

正常都出哂啦。

勇武12萬?

有gear就計?

up

拉

人數少並代表認輸
和理非唔敢出好正常

保守估計人數會多過10.20 但唔會上到100

一早已經唔係呢個問題
而係交通黑警去唔到

唔係因為有希望先至堅持，係因為堅持先有希望。

哇 唔話你分化撚都唔得

你諗下好多次遊行到一半or開始就打曬大架
我覺得有唔少和理非因為咁而唔敢出

一定出到時見

其實今次人權法案失敗咗，和理非無心再戰也很合理。如果集中營殺唔到全部香港人，到時再攪過可能會掂都未定。總之生死有命，不可強求。

封鐘

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma

@vvovv2019

tui

係去唔到集會

淨係12萬勇武已經知你on9

希望有30萬up

連登都推唔起行動post
而且幾次行動已經睇到 連登唔係主流
個個出去 得堆五毛係度帶風向
真係想要人 要落街宣傳啊

btw 有無人update完IOS airdrop好差

出佢老母

自己睇下69，616嘅黨鐵站要塞爆幾多個鐘就知聽日港島冇黨鐵係聚唔到100萬人
更何況冇nono根本無人會點人數報人數
到今時今日仲掛住拎人數打飛機真係一啲進步都無

我自己就一定到，身邊有啲人都話唔去... 但我唔會放棄，就算得返我一個，都會出去行街

我唔係潑冷水，一定冇， 而家仲有十萬人行出來已經好犀利。

Pushpushpush

講事實就係分化撚 屌唔好活係同溫層得唔得呀

出啊

【長期置頂】11.2行動po合集

出黎啊自由閪

唔搞啦 認輸

如果以你個post話齋， 冇一百萬人就輸硬， 咁我好肯定輸硬。

1) 先幫你打臉
勇武可能得雙位數
2) 明天係星期六
對於熱愛工作既香港人
有35萬都要偷笑

唔會數到⋯⋯
亦都唔洗拎人數嚟打飛機啦

出面無哂熱門post 講112

起碼同612 相比 連登有幾多個熱門post?
fb ig 有幾多文宣？
就知個宣傳差幾遠了。

唔係想互屌
但如果下下都要人個個星期都出既日本式苦行抗爭
總會chur 盡晒d 力

200萬個陣係因為當時我地覺得去遊行係一個「非常有用」既抗爭手法
但而家事實證明唔係
所以好大部分人唔再出黎係非常正常

當再有抗爭手法比到我地「非常有用」既感覺既話
超過200萬人都唔會係問題

之前有咁多係因為真係行完可以一家大細安全離開
而家？
未行都開晒波 好難架啦

點解正經post都可以咁少人

112

我對唔住大家 早前俾狗上門咬左
前中後自問都做過
而家無奈宜家真係行唔到出黎
希望各位手足可以行埋我個份
他朝一日 煲底再見！
光復香港 時代革命

所以呢 如果真係冇咁多人 聽日你係咪要conclude話合理非輸咗

Tui

唔係和理非放棄，只係坦白講手法上見唔到希望，但仍然希望大家堅持，希望最後會勝利

唔開花
all in先
重現818

20萬都偷笑

我都想出，但原諒我有緊事真係黎唔到

有好多因素可以影響人數
例如交通
所以聽日無上次咁多都唔代表啲咩

急

Pish

唔好成日去問罪人
只要自己盡左力，問心無愧就夠
聽日見

唔緊要 下次補返啦

一定無放心 好多人已經出厭左

聽日星期六

有啲人係情緒上頭 後怕返 睇返觀塘遊行 邊有咁少人

唔好咁樣量化
今時唔同當日 和理非都有被濫捕風險
啲一家大細可能唔會出
加上交通問題果啲 想和理非都有狗出黎搞事然後封站

照你咁講達唔到呢個數真係對士氣好大打擊
但民意民氣仲係到 唔好自己打殘自己

出

夜小小飛過黎

你鬼知有幾多人，仲幾個地方

兩老特登請假岀嚟

聽晚要返工

驚比人拉咪含撚收皮算
手足準備坐10年都未出聲話驚
宜家叫你出黎行幾步都怕生怕死
不如認命做支那人

失敗撚 個個都出到去過海嘅 狗狗一封路你去畀我睇

唔好成日散播埋哂啲失敗言論好無？

我一定出，不過真係好多人驚左條蒙面法，同埋我自己都勸啲弱女子出還出唔好行咁前...

我6點放工
到時仲過到海一定出
過唔到就尖沙咀見

聽日一定出

點解仲未上熱門

好心你啦
成個政治光譜咁大
有人唔驚48 但一定有人會驚
你咁樣屌佢地最多咪自己爽下
幫到件事咩
你係要屌走呢班淺黃既 咪港共最開心囉

甴曱平

明天見

勇武有12萬班狗死撚哂啦

其實點解下下拎200萬做有個reference
香港出23條時50萬, 已經係經典
強推送中時, 第一次過100萬係奇蹟
第二次有過200萬係可一不可再

不過真心今次可能50萬人出都未必有
1. 遊行會比popo拉/打/趕, 你話人多就唔怕
依家既情況已經唔係當初既6月, 決心大家都有, 亦不變
但好多家長唔會帶細路出黎, 老弱病殘大肚婆都未必會出
當初和理非可以掩護勇武既前題係和理非可以掩護完安全脫身, 依家完全濫捕, 依家好多和理非對於光明正大咁企出黎對住popo都係持觀望態度

2. popo出不反比你地搞, 唔比民陣搞. 因為民陣係大大佬
我知大家好齊心, 大家都有努力召集, 我都有去叫人去, 但唔好成日當自己有等同民陣既號召力.

3. 民意其實好清楚, 唔好話唔夠200萬就代表民意無左/玩完
民意一直無變, 但唔好成日懷念200萬既紀錄,
200萬既紀錄唔係用黎破, 亦無必要次次破新紀錄.
200萬絕對不是行動成功/失敗既指標
唔通下次23條要過時, 無200萬人出黎, 就代表大家接受？
唔好陷入 50萬人反23條=有650萬人支持23條既邏輯

4. 唔出黎遊行, 唔等於放棄
大家有繼續罷, 有繼續捐, 有繼續文宣, 調查, 起出黑材料, 人權法案等等等等
兄弟爬山, 雖然方向唔同, 但大家都努力緊, 一齊對準政權

所以呢, 我唔係叫大家唔出, 一世做奴隸
我係話, 大家一定要出黎表達民意!!!!!
話比政府知, 香港人, 唔會放棄!!!!!

叫咗你地平時 甴近平 多d行動po咖啦
宣傳邊夠100萬啊

咪撚用支那用語啦，打乜臉呀

咁如果你要同612比
都應該冇活動係大架喇喎

辛苦你喇巴打最緊要你平安

文宣都唔夠，氣氛不足...

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

勇武有1萬人都贏撚左啦

推呀屌

至撚憎咁既標題。

現實講句
係冇黨鐵同狗一早放tg既情況下係好難1，2百萬人
所以就算冇一百萬人都唔代表民意逆轉
而家已經係長期抗爭

早一晚就出定post放負？

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

我都唔去呀啦，大佬，好嬲呀，之後平行時空繼續返工，得閒咪兼職抗爭

屌
身邊啲fd
成撚日好嬲好嬲
又話同邊個藍絲親戚割席
又屌到藍上司反艇
但係最近啲遊行集會乜撚都唔出
得把口有撚用咩

大佬
集會呀
唔係遊行呀
有幾十萬人已經好撚多
年年六四晚會最多先得幾十萬人

麻煩你認清楚對手係可以殺成億人既共產黨
各種暴行令到14億人情緣含撚都唔想下一個燒到自己
個班怕事既淺黃就算唔屌走等我地比人清算曬佢地都會自動含撚

真

幫你推

我都期待

有12萬勇武我們已經贏咗啦

放工過嚟

有好多人真係驚到仆街，有不反都唔敢去，既然係咁，都唔會再嗌佢哋出嚟郁動，勉強冇幸福，希望佢哋可以用其他方式支援抗爭。

有好多時聽自己圈子嘅人講嘅嘢我都會覺得有啲嬲， 但係冇理由全部都要聽我咁講，個個做嘅嘢都係一樣嘅香港就sure win喇，但而家好多時係十個人有七個人有唔同嘅故仔， 好無奈，向好方面諗佢哋冇割席都算係咁。

我自己認為作為一個和理非應該做返和理非應該做嘅嘢，出席集會同埋行街好基本，但係唔係個個嘅想法都同我一樣， 有好多人去會好擔憂一啲風險。

同佢講前線嘅手足可能要坐十年你可能只係坐四十八個鐘， 但你唔好諗住咁樣會激勵到佢， 驚嘅就係驚。

聽日全民曬馬

和理非出動

y

幫推

甴近平

睇落冇用就唔做？
咪又係搵藉口俾自己逃避

算鳩數啦
比你700萬人遊行又點，打完飛機時又交班𡃁仔頭出去，之後「聲援」下就condom 前線義士

醒下啦，做同一件事一百次都失敗唔諗下方法改善再試而keep住做同一件錯事，一仲世都唔會成功

好多人成日話比恐怖分子deadline 回應，不如港豬們比個deadline 自己到邊日都未殺狗就唔好再搞遊行集會啦

不需要特別追求數字
當初200萬人政府都冇care過

跟本唔係和理非唔想岀，係個仆街政府，曱甴同黨鐵跟本唔會再比百萬以上既人岀現，二百萬人係有d上左年紀或帶小朋友岀來果d都唔敢岀，係班仆街曱甴岀反對通知，就會有tg，點岀？

一百萬？
其實拉左二千幾個手足
聽日又不反對集會 根本唔知最後發展成點
次次和平到最後就勇武出場 佢地出左場和理非都走 人數已經唔多
你期待幾多前線同勇武會出？
就嚟五個月 令我哋嬲嘅有無限多
但一直突破唔到樽頸
屌狗同拎光環就人人爭
外面一放煙就走剩前線五十個
勇武同前線想突破都難 完全有心無力
永遠有左膠驚呢樣個樣勒住曬
重點係竟然仲要保護和理非
咁邊個保護前面個班食得最多煙 用得最多力氣嘅手足？
利申 九龍人兼前線 聽日不了

又係呢d標題，煩唔煩呀

認同.

唔係民陣牽頭搞想有百萬人, 真係傻左

打埋我面

點解愈黎愈少人？就係班自私撚咪就係用「無辦法」就逃避一切囉
遊行又話攰 發夢又話驚
咁企後線安全喇掛 又唔肯
擺明淨係想坐享其成 自稱黃乜柒都唔做
自稱黃仲衰撚過班藍絲 班藍絲都出黎死撐 起碼有出

表面藉口咪可以坐享其成囉

如果聽日有100萬人的話姐係代表香港仲有一半人係唔怕警暴

大家記住行路都要去到

我未放棄 我相信大家都未。維園見

送頭大會﹐不了。有狗死你先好叫大家出黎。

到時見

又唔是民陣搞
有幾拾萬已好好

觀塘果次真係排山倒海 可惜次次幾隻狗一沖就捉走幾個手足 始終唔識面向敵人

聽日一定有100萬
因為小弟平時唔po ig
呢d大型活動po親都多人

一齊進化 守護香港

聽日帶唔帶gear好？

推 出黎呀

應該係對勇武嘅定義太廣泛
老老實實就算消防都係和理非嘅一環 因為只係守無攻
最多叫前線 但前線唔等於勇武
土魔火魔屠龍嗰啲先係真勇武

甴近平 聽日維園見 準時到

冇民陣頂, 搞手連係邊個都唔知,咁容易批不反, 好有伏味。 各位 都係穩留響屋企休息睇定啲先。

推手

帶唔一定要戴

自己決定

認你老母輸咩...又星期六又唔係大遊行
一定冇100萬
但唔代表民氣散左

咁又係樓主講100萬
btw 講真要多人就真係要大家屌少d 和理非
日日係到屌佢地係左膠阻膠 仲話要獅烏埋佢
到而家要人數又屌人唔黎

Lm睇收皮

有幾多手足用自己條命犧牲左..
仲坐係屋企既花生友
你地呢一世都唔配有自由

好撚賤
不過真係笑咗

收皮啦你 深夜帶風向

聽日咩風都好，見個面先

聽日反咩話 ？